你想喺電話台宣傳屎米華為無問題，但唔好喺呢度貼無字幕嘅支那youtube link

講緊你啊，垃圾五毫搵唔到工嘅人

可以貼有字幕嘅支那link呢個係底線，無字幕等於迫人聽蝗語

因為蝗語係香港人嘅敵人

又係個隻咖啡因轉名

認得你隻華為打手啦

宣傳就有根本性問題